東山=援交 雨宮天=智障

有冇人已經將佢地d角色定型曬

雨宮天唔係火星公主咩

香菜=炮灰

依個角色點睇都有少少弱智...

佐倉=煩膠

大西=敗犬

火星公主=弱智

kaji

唔是=G咩

佐倉=可愛

小倉唯唱歌最好聽

仲有智障女神。

駁唔到

g

早見呢?

早見≡黑長直
深雪係，實驗品家庭又係，陰陽師隻花鳥卷都係

祈妹=妹仔

想講真禮=中二病

唯b=蘿莉系

仲有雪乃
我覺得早見=外冷內熱

靜御前 = 御姐

收皮l a！！！

突然諗起

奈奈=肌肉

懷疑d角色都信水素水有益...

胡c fu

環姐
朱乃
佢配御姐真係冇得輸

岡本=呀！！！！！！！！！

松岡=on9仔

豐崎愛生=腹黑
興梠里美=BB
金田朋子=搞笑藝人

掛住智障婆

樓主 以後我撐大西
你唔好再黑我鍾意既聲優
deal？

冇黑過大西

我鍾意既聲優唔係大西
係用雨宮天！

講事實都黑....

梶裕貴=斷手

佐藤莉奈=巨乳姐姐？

雨宮天 = 枕營業

上坂=好女仔

同意

我又諗返起佢同內田真礼 「做」 party people

小倉唯=世界第一

咁宮野真守呢？

戶松遙唔係處

高達